好好珍惜時間，有一日你會發現時間真係過得快

做做下嘢，無端端有一種好可惜嘅感覺，可惜一啲以前荒廢咗嘅時間，係正確嘅時間冇做正確嘅事。中學畢業到依家仲讀緊書，一諗起讀埋出年就要投身呢個社會，心情有啲複雜。

細個會想快啲大個，想好自由咁去做自己鍾意嘅事，覺得讀書嘅日子好苦悶，中學嘅時候仲天真咁覺得不如直接出黎做嘢搵錢好過，自己搵錢自己使。

直到依家雖然仲讀緊書，但係感覺唔同中學嘅時候，所有嘢都好chur，chur到你已經feel到同返緊工冇分別。

打緊呢篇嘢嘅時候我仲忙緊啲功課

中學嘅日子雖然冇乜特別，渾渾噩噩咁就過咗6年，講真DSE相比起依家黎講真係冇咁大壓力，倒不如諗下日後嘅生活點算仲好

我諗若你同我一樣有一日突然覺得時間過得好快，你已經唔係一個on99咁過日子嘅細佬

真係懷念中學同班fd on99嘅日子，彈女同學bra帶，同曖昧對象係學校一齊行俾班fd周圍大聲唱但又幫我去溝條女嘅日子

啱 中學戇戇鳩鳩就過咗六年

大個咗先知到中學嘅時候係最好

我終於長大了 很開心喔哈

做功課啦

雖然識好多豬朋狗友，但都會有幾位知己良朋。
慶幸自己雖然讀Band3學校，但係都有好多好老師，真心當我呢班學生係朋友，放學一齊打波，閒日出黎食宵夜嘅老師，好彩冇經歷教畜嘅日子

自己友唔洗咁嘅。

唔知你認真定假膠，唔好再浪費時間

真心好彩

當然是真膠啦